香港大學某屬會不是理疫情 堅持mock cam

完全唔理學生安危

老鬼：如果mock cam 令到你中左武肺 你會唔會好憎我地？

開名啦

d老鬼...好惡架
嗚嗚

邊個soc

佢哋話死人冧樓先至唔繼續

成班大學生覺得戴咗口罩就可以繼續唔使理武肺

連登某會員不理疫情 堅持唔開名